乜撚野「唔好再打啦」

唔想割，但聽到就好撚嬲。
建議：開遮陣好過齋叫「唔好再打」

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

不要說唔好再打
試著說唔好打頭/死

幫手開遮, be like John

屌你本土味100分既文宣

係咪講緊一邊嗌「唔好再打」，一邊再係咁起勢打果個

全民勇武！我們都是摧建幫！

有啲料

當然唔係，齋講唔打就不了，不完美，可改善

識咩吖
一路嗌唔好打
一路大大力打

無睇過食神?

push

唔好 打
唔好 停

最弊係打嗰個係男 但聽到女仔叫唔好打

唔好再打啦真係唔好再打喇

試下唔好講 「唔好再打啦」
轉試下講 「大家記得要走！大家記得要走！」

NONO
應該係開遮叫
「醒啦,唔好訓啦」
現場都冇打人事件
點解要叫唔好再打?

有冇睇過食神

有啲句旁白，啲片睇落去會無咁暴力

好撚正

拳打個時要嗌「唔好！」
腳踢個時要嗌「停！」

咁拳打腳踢個時呢。。。

打多d

好正阿

唔想打既 開遮 另轉面啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好 停

唔好打係比打個班講，食神都有教

左膠同警察係朋友

唔好再打咁細力呀

口裡說唔好打，但係咁瘋狂踢

不要說唔好再打
試著說關折春袋菠蘿蓋

依家唔係流行一邊嗌一邊打?

我屌曬楊千嬅老母
拍開文藝片
教洪金寶拍武俠片

星爺教

係唔應該再打！
黑警會開槍，會死人。
開POST 嘅人自己會唔會衝？

我係隻狗

痴銀線

嗰日炮台山就有人咁提
條友自己仆親之後啲人睇咗陣
就有人嗌「記住 黃金五分鐘 黃金五分鐘」
跟住關心仆親嗰條柒碌嘅人就散咗

左膠阻住你地打就話姐
齋講唔洗啊

有d口講唔好再打
不過隻手

呢張要貼堂

一路打一路叫

最佳做法

借個位唔該

唔好打喇, 打死人喇, 由佢啦, 唔好理佢喇, 放過佢啦
左膠不外乎都係呢幾句

唔好打咁細力呀

一路講一路繼續打可以減輕罪咎感
但其實無停過手

一邊叫一邊打

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

我記得見過條片
條片係一路踢
一路唔好再打

唔好打頭同肺就真既

Why not both?

唔好再打咁細力

睇過食神未？

唔好,,,唔打啦

發夢見過有人一路叫唔好打一路踢人春袋

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

922見

唔好打 唔好打頭

要把口嗌住唔好打喇
但手腳就唔聽話

上次發夢我一路叫一路狂踢鳩佢個心口
身邊d 巴打都係咁